許志安馬國明 擾亂港豬真係簡單

逃犯去到黨惡行 無人探究真係可笑

善心大破0回覆

無知既人佔多數